上週，參議院共和黨試圖推進一項救助計劃，但這只是眾議院民主黨人要求的一小部分，只增加了約3,000億美元的新支出。 特朗普在經濟援助談判中更接近佩洛西，眾議院議長必須決定下一步行動 
 就公眾輿論而言，旨在促進政治平等的結構改革也是一項可行的立法議程。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 這意味著支持為我們的經濟提供動力的小企業，促進整個經濟體系的種族平等，創造數以百萬計的高薪就業崗位。 特朗普在市政廳表示，他不會在大流行問題上做任何不同的事情 
 這些舉動引發了人們對促成和平的政治進程取得進展的希望。 利比亞脆弱的和平能否經受住新的破裂? 2020年9月15日|Ozy 
 然而，進展仍在迅速進行，預計未來幾個月將取得進展。 IBM計劃在2023年實現超高速量子計算的巨大飛躍 
 愛潑斯坦繼續向大學提供資金，以推進科學研究。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 所有抵港和離港的艙位都要提前幾個月分配。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 這也可以提前幾天準備好，蓋上蓋子，放在冰箱裡儲存。 聖誕大餐:朗姆酒球2014年12月25日 
 我們可能永遠不會知道科赫兄弟或其他外部捐助者為推動反工會立法所捐出的全部金額。 科赫兄弟對工會戰爭的下一階段|卡爾·迪爾和蒂亞·萊辛| 2014年12月22日|每日野獸 
 門票是免費的，但只接受邀請，需要提前回復。 仲裁:全球LGBT之聲| | 2014年12月10日|每日野獸 
 “好了，”他說，“為什麼要讓我們的五十個人向前推進，從兩邊包抄他們呢?” 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 她給了他一個可愛的微笑，他還沒來得及上前為她扶住門，她已經把門打開，走了出去。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他們之間的關係變得十分緊張，在前進的最後一段時間裡，他們不再吃飯了。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 叛軍希望從Lutao前進，但被瑪麗亞·克里斯蒂娜號炮艇的炮火擊退。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 其中一個相貌出眾，儀態端正，比另外兩個人走得稍早。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩